尖沙咀中港城坐船好靜好舒服！唔駛再比王牛劏

大把位任買！今日17:00

黃牛死全家
多謝港珠澳，唔駛同廢老逼！

邊個係王牛

成日有條友係扶手梯賣黃牛 啲人唔幫襯佢 佢就好大聲講粗口屌柒人

中港城鋪租會跌！

其實佢地啲飛係邊到來

佢地係賣得平過counter喎

賭廳

佢地唔係黃牛黎，係新渡輪某老闆啲人黎。
賣平啲等你地唔係枱面度買。咁啲錢就可以⋯⋯

大陸旅行社大批買飛用唔哂

咪係
不過一家便宜兩家着
我又唔介意買平飛

張飛會照寫原價？

上次去佢賣得貴啲嘅

一般比原價平十蚊

黃牛?你個樣似大陸仔

外港九點半即走~

呢d黃金時間，居然可以

坐去邊？

排後補
通常都上到

以前上環信德去到賣飛果層就有人問買左飛未, 又話即走, 條友叫大舊
我就未買過, 次次都去金沙會出2/3分飛過去
但聽講佢未到時間又話即走, 又唔比人睇時間要人俾錢先
依家應該失左業了

未試過買唔到飛加黃牛

網上有得出訂 信用卡有折 唔明黃牛點會有香港人買

即走一定買VIP

200蚊一位 又靜又舒服 仲可以落船先

黃乜撚野牛?人地仲平過counter幾蚊

唔理佢乜牛物牛，最緊要少咗班蝗，
清淨又舒服。

成個商場都好靜，珠江船務已經要蝕錢